沙田邊度有網吧?

如題

自從富豪個間執左之後沙田好似一間網吧都冇
有冇巴打知?

lm

Lm

如果馬鞍山都計沙田的話，仲有間陽光網絡嘅